書一定要讀，而且仲要讀 HKU Bsc(IM)

讀完做iron man？

圖書館助理，一世與書為伴

好開心你未死，早排啲人狂傳你死

都唔知有乜居心

HKU BSc (Backdoor dog)

How about EnF?